勇武忌走火入魔 和理非忌過分和平

勇和一家 永不割席
萬事小心 永不落單

走火入魔係指邊啲行為先？

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！